馬刺先係真正既總冠軍

一拎到冠軍成班就湧狗就出哂黎洗版
唔係垃圾Zaza zip腳整傷可愛 垃圾勇士根本連馬刺都過唔到
我唔敢講有可愛係度 馬刺可以橫掃湧狗 但game1已經見到湧屎完全唔係馬刺對手 入到final更加唔會輸比廢過湧既猗
仆街zaza死全家 睇你條仆街同埋班湧狗幾時比天收 還返個冠軍比馬刺阿屌你老母

哦

獁刺幾時還番啲冠軍比拿殊嗰啲

講緊湧狗又無啦啦講咩拿殊

拿殊依家咪勇士囉
同埋當年太陽係比馬刺黑到輸左
點解唔講得

同意zaza係仆街

波波比贏咩